香港外流球員討論區 (36)

香港外流球員:
羅素: 江西聯盛 (中甲)
陳俊樂: 廣州富力 (中超)
梁祐維: 科瓦彼達迪 (葡甲)
梁諾恆: 梅州客家 (中甲)
艾力士: 大連人C隊 (中超)

已完成轉會等待官宣
杜國榆: 史簡達保 (阿超)

*主要討論外流職業聯賽的香港球員

疫情下外流球員消息

羅素:
5月23日中國足協公布聯賽准入名單，羅素經理人隨即公佈旗下一名港將將外借加盟一支中甲升班馬。6月30日，羅素於社交網站宣佈喜獲麟兒，疑因在英國與太太待產而未歸隊。7月16日，中甲升班馬江西聯盛官宣羅素加盟。7月24日，羅素返達中國並於廣州進行隔離，8月7日完成隔離歸隊。8月11到23日隨隊到江蘇鹽城大豐足球訓練基地展開集訓，期間進行3場熱身賽，取得1勝1和1負戰績，三仗羅素均正選上陣。8月26日，中甲決定將於9月12日開幕，江西聯盛被抽入死亡B組將赴梅州作賽，羅素將與梁諾恆上演香港打比。9月6日球隊舉行出征儀式暨線上球迷見面會，羅素親臨直播間與球迷互動，全程用普通話對答，同時公佈新季將身披22號球衣出戰。羅素受訪表示認為最難適應的是氣候，雖然自己每日操練甚至試過一日三課，但仍不足以應付36度高溫下踢熱身賽，可幸最終訓練成果不差，自己都好滿意。羅素又表示與主帥互相尊重及欣賞。希望新季為自己新生兒子而戰踢出好表現。江西聯盛於9月7日早上出發前往梅州，經過近12小時車程於晚上6點全隊抵達梅州橫陂足球小鎮。9月13日，羅素以中鋒角色正選上陣對陜西大秦之水，踼足全場並攻入一球，60分鐘返回中堅位置，全場1-1。羅素賽後分別接受中甲官方及江西電視台訪問時表示對自己取得入球幫助球隊感到高興，自己是首次以前鋒角色出任正選並於大部份時間擔任前鋒，之前踢前鋒主要是在球隊尾段落後的時候才客串，當返回中堅位置後在調節上遇到點困難，但只要教練需要，我都會盡我所能幫助球隊。9月16日，羅素重返中堅位置正選上陣對浙江綠城，但球隊早段已落後，羅素再次推前到中鋒位置，最黃金機會他接應隊友二傳近門僅僅頂中網側。最終以0-4落敗。9月20日江西聯盛以0-4不敵梅州客家，今仗球隊大幅度輪換，羅素列後備未有上陣機會。9月23日，江西聯盛以1-0擊敗遼寧瀋陽城市，羅素全場以前鋒角色作賽，88分鐘被換出。9月26日，江西聯盛以1-3不敵貴州恆豐，羅素先列後備，換邊後入替擔任中鋒，多次爭頂成功。10月1日，江西聯盛0-1 不敵陜西大秦之水，羅素正選擔任中鋒75分鐘被換走。

陳俊樂:
2018年7月簽約中超球會廣州富力簽約3年半，2019年7月成功躋身廣州富力一隊，初期多為預備隊上陣，但陳俊樂表現出色，攻入數球。季尾陳俊樂獲3次一隊後備出場機會，惟表現未太突出。陳俊樂今季續是富力一隊隊員，3月隨富力到迪拜集訓，對上海申花一仗熱身賽上陣更有入球。因疫情全隊於3月中返回廣州隔離。全隊於4月6日在基地復操，及後3個多月與廣州恆大、梅州客家、深圳佳兆業、河北華夏幸福等多支球隊踢熱身賽，多場比賽樂仔都是正選上陣，亦有貢獻助攻，奠定主力位置。在7月17日富力媒體開放日內，主教練雲邦賀斯表示對樂仔的進步感到很滿意，今年他會是非常重要一員。富力於7月19日中午抵達大連賽區。7月21日陳俊樂受訪表示感覺到比過往更受教練重視，雲邦賀斯的訓練計畫和提點令他獲益良多，在閱讀球賽能力和位置感均進步不少，希望盡快站穩正選和入球，助球隊力爭前四。7月26日中超首戰鬥深圳佳兆業，陳俊樂正選上陣擔任攻中，78分鐘被換走，富力終以0-3落敗。賽後樂仔自評表現一般：「今日自己和整隊表現一般，攞到波要更積極向前，可能是球季第一場比賽，所以大家都比較緊張。」7月26日陳俊樂對恆大正選上陣並踢足全場，雖位置仍在雙中場前，但已比上仗稍為靠後，亦較多協防，富力終以0-5不敵對手。賽後樂仔接受賽會訪問表示球隊發揮不好，沒把握住機會，要重新調整先做好防守好好面對下仗。陳俊樂以11592米跑動距離位列中超第二輪跑動距離榜第4名。8月5日樂仔再任正選鬥河南建業，今仗獲安排擔任他較常踢的中場位置，初段助攻沙希域惜未能轉化入球，樂仔全場拼搶積極，76分鐘因體力下降被換出。賽後雲邦賀斯表示樂仔表現不錯，跑動很多，最後幾乎是拖著一條腿在跑，所以換下他，陳俊樂的進步很明顯。樂仔稱今仗因戰術墮後少少，都有2腳射門，自評表現不錯，但仍有好多進步空間，希望盡快幫球隊贏波。8月9日樂仔正選對江蘇蘇寧，再次擔任攻中，表現不理想，半場被換走，富力全場以0-2不敵對手。8月15日對大連人，樂仔疑因傷未入大名單，但場地因暴雨積水延後一日改場地比賽。翌日亦未列入大名單，富力以1-0勝出。8月19日，樂仔休息一仗後對上海申花重返正選，84分鐘因傷被換出，助球隊贏3-2取得兩連勝。及後樂仔因傷連續七場未入大名單，富力取得三勝一和三負戰績，9月2日與恆大一戰賽前記者會雲邦賀斯確認陳俊樂有傷在身。9月23日，陳俊樂再次在富力訓練出現。9月24日，陳俊樂事隔一個月再次進入大名單，惟未有機會後備上陣，富力以0-2不敵上海申花提前一輪鎖定A組第六名將在護級組作賽。9月27日，中超第一階段最後一仗進入大名單，惟未有機會後備上陣，富力與山東魯能踼成0-0。富力全隊於9月28日返抵廣州，富力中超第二階段護級組比賽將於10月19日於大連賽區展開。

梁祐維:
2018年加盟葡乙洛里什青年隊的梁祐維於今年1月19日加盟葡甲球隊科瓦彼達迪簽約3年，預料先會在U19聯賽披甲。3月中因疫情從葡萄牙返港等待歸隊通知，待疫情好轉後再返回葡萄牙向球會報到。5月5日，葡萄牙職業聯盟宣布，葡超和葡杯將復賽，其他級別比賽全部腰斬，並宣布葡甲最後兩名球隊降班，科瓦彼達迪來季將征戰葡乙。科瓦彼達迪正對葡萄牙職業聯盟決定作出申訴。5月28日，梁祐維入選香港U23訓練名單。6月19日，梁祐維表示暫未收到會方的歸隊通知，但估計7月底至8月初將會返回葡萄牙開操。而他在港亦有隨東方梯隊操練。7月6日，東方復操，梁祐維有參與。會方表示梁祐維暫時屬於跟操性質，待歐洲疫情及葡萄牙聯賽等各方面穩定後將重返葡萄牙。7月尾葡超賽會宣佈兩隊葡超球隊因違反財務規定將被強制降入第三級別聯賽，科瓦彼達迪亦因此得以留在葡甲。葡萄牙足協亦公佈了U23聯賽將於9月12日開咧，葡甲13日開咧。8月31日，梁祐維返抵葡萄牙。

杜國榆:
1月到HIFK報到並於3月隨隊到土耳其集訓，並於一場熱身賽正選上陣踼足全場。因疫情芬超開league無期，其經理人指球隊決定放假三個月，杜國榆於4月28日返抵香港等候芬超重開，經理人表示稍後Remi有可能轉會到其他較早復賽的聯賽。6月23日，其經理人指Remi七月會返回歐洲。7月2日，有消息指Remi正隨傑志操練。7月14日，Remi經理人表示HIFK因疫情終止Remi合約，Remi將轉投阿爾巴尼亞超聯球隊柏迪遜地拉拿(FK Partizani)，並於月內報到。但消息指此前球隊被FIFA判罰的轉會禁令仍未被解除。亦有報導指柏迪遜地拉拿隊中多人感染武漢肺炎，主帥亦因會方處理防疫不當而請辭。其經理人表示Remi現在改造成左後衞或中堅。杜國愉於8月8日起程前往阿爾巴尼亞，8月10日向球會報到。8月12日球隊開操。及後半個多月Remi有於熱身賽後備上陣，8月24日隨隊到北馬其頓城市Ohrid集訓，在Ohrid亦進行數場熱身賽。9月3日，柏迪遜地拉那表示國際體育仲裁法庭支持FIFA禁止柏迪遜地拉那未來兩個轉會窗禁止簽人的決定，意味Remi未必能加盟球隊。其經理人同日表示Remi此前僅與球會簽訂合同，實際上未完成整個轉會手續，假如球會上訴失敗，球會在今季將不能簽入任何球員。9月9日，其經理人表示由於柏迪遜地拉那被禁止簽人，杜國榆轉會至另一間阿爾巴尼亞球會史簡達保(KF Skenderbeu)。阿爾巴尼亞超聯新賽季定於9月12日開鑼，但消息指眾超聯球會商議後一致決定杯葛比賽，直至政府滿足球會的訴求。9月28日，當地傳媒報道史簡達保因欠薪同樣被FIFA頒下轉會禁令，球隊正尋求解決辦法。10月2日，史簡達保獲FIFA解除轉會禁令，Remi壓哨完成轉會。

梁諾恆:
4月尾梅州客家與富力R&F就梁諾恆轉會達成共識，梅州客家以徐宏傑加轉會費換取梁諾恆加盟。梁諾恆於4月29日到深圳接受14日強制隔離，5月13日回富力基地報到及收拾，再去梅州客家報到。5月至7月與廣州富力、深圳佳兆業、廣西寶韻等球隊踼熱身賽，備戰期細佬為梅州出戰近10場友賽，藉角球攻勢入過一球。 8月31日，梅州客家官宣梁諾恆加盟，將身披5號球衣。同日中甲公佈賽程，梅州客家首戰將於9月13日對陣遼寧瀋陽城市。梁諾恆表示等了外闖機會多年，十分期待在高水平賽事中表現自己。選擇5號是因為這是他和哥哥小時候都喜歡的後衛號碼，希望像跟哥哥並肩作戰。他認為中甲跟港超最大分別是比賽節奏，水平不會差太遠，此前多名港腳來到中甲均適應快，故有信心爭取正選。9月7號晚7點半梅州客家全隊抵達梅州橫陂足球小鎮。9月13日聯賽首仗細佬正選上陣擔任左中堅踼足全場助球隊以2-0擊敗遼寧瀋陽城市。賽後梁諾恆自評發揮穩定，美中不足是傳球曾出現失誤，防守表現只算中規中矩，南、北方球隊踢法有異難以捉摸，期待盡快適應中甲速度快、強度高的特色。希望先做好自己展示自己對抗性強的特點。及後4場皆正選踢足全場，取得2勝2和戰績，其中9月27日擊敗陜西大秦之水2-0一仗細佬更取得入球。賽後細佬分別接受賽會及香港傳媒訪問，表示感謝老板帶他到中國聯賽比賽，防守球員第一個目標是不失球今天亦做到了，而且有一個入球，所以特別開心。至今5場比賽有4場零封對手，是個好開始。在中甲比賽節奏較快的環境下也可發揮出此前效力港超的水準，入球證明到自己的能力，給予我信心去為球隊貢獻更多、走得更遠。9月28日，中甲賽會宣佈梁諾恆奪得梅州賽區第5輪MVP。9月30日，梁諾恆正選踼足全場，以2-2與遼寧瀋陽城市踼成平手。

陳俊樂:
19/10 - 未知 - 中超護級組8強首回合 - 青島黃海 vs 廣州富力
24/10 - 未知 - 中超護級組8強次回合 - 廣州富力 vs 青島黃海

羅素:
4/10 - 15:30 - 中甲 - 浙江綠城 vs 江西聯盛
7/10 - 15:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 江西聯盛
11/10 - 19:35 - 中甲 - 江西聯盛 vs 遼寧瀋陽城市
14或15/10 - 待定 - 中甲 - 貴州恆豐 vs 江西聯盛

梁諾恆:
3/10 - 19:35 - 中甲 - 貴州恆豐 vs 梅州客家
7/10 - 15:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 江西聯盛
10/10 - 19:35 - 中甲 - 浙江綠城 vs 梅州客家
14或15/10 - 待定 - 中甲 - 梅州客家 vs 陜西大秦之水

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

「讓外流球員傳承」
「For the good of Hong Kong」

Post:
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)
(10)
(11)
(12)
(13)
(14)
(15)
(16)
(17)
(18)
(19)
(20)
(21)
(22)
(23)
(24)
(25)
(26)
(27)
(28)
(29)
(30)
(31)
(32)
(33)
(34)
(35)

陳俊樂 vs 深圳佳兆業

陳俊樂 vs 廣州恆大

陳俊樂 vs 河南建業

陳俊樂 vs 上海申花

梁諾恆x羅素 中甲首輪精華

羅素今季中甲首個入球

梁諾恆今季中甲首個入球

咁突然？

介紹果到我 cut 左 alex果段
愛國球員名義上外流，實則無波踢

有無其他link

lm

訓喺度都省埋去

啱啱返到屋企

反應算快

？

原來係咁 重以為咩事

仲廢過港超球場

震到咁唔好學人影月亮啦

用生命值硬接

Win了

又功夫足球

食咗一腳仲要攞紅牌

傻仔

留名

比我就留歐洲
比人屌溫室小花都係咁話

咁等比人通緝啦

Shopping

個阿爾巴尼亞超銀靴幾時先出得

Both watching

Still 0:0

搵羅素身後位做落點

其實成隊都好麻麻
今場唔係靠龍門框一早比人456咗

頂唔住了

兩個都好跑得，上次對梅州都覺得煩到仆街

都係最有用嘅外援乜都識做

唔太識佢

踢過南華？

有無remi新消息？
踢咩位？
爭邊緣人上陣有幾多個競爭對手

Google完都無消息

等待樂仔唔知幾多天 晴

係咪又係爆曬牙嗰條女

勁旅魯能教亞「被辭職]

足球報：
身體原因並非託辭，李霄鵬帶隊期間曾一度高燒

少林足球

Mircosoft Teams 進行
有新意

點用

陪練球員？預備組？未成功注冊？

人和從港超富力隊淘到寶,利安高7場6球登頂射手榜,超越一眾大牌外援

中甲水平低過港超？

Down Microsoft teamwork app ，再 登記後login

Another Brian Fok

利安高：之前未認真

佢要搵更大ge金主

要去恒大了

沙希域拍檔由樂仔變成古沙

今日

7/10 - 15:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 江西聯盛

永世「外流」，但毫無吋進，霍克也。

小戴回家吧。國足沒有希望。

魚丸，晉鋒，流浪都應該值一個正選位嘅

佢呢個最需要比賽嚟成長嘅年記如果一直都無得踢幾有潛力都無用

羅素打中鋒就好睇

羅素踢左邊?

細佬又入波

細佬

佢頭鎚比身位好

希望羅素都整番球

羅素要上前了

領先兩球

吉森真係上場為咗搞笑

好彩唔關細佬事

牙素

棄用了

羅素

打返前吧啦 佢真係唔岩打後 太笨重

快腳督多一下就有十二碼

份人就係太有自信啦

Russell: diu ney lo mo ar!
侯宇: 屌你個閪呀?

設計對白

可能喺更衣室門口等緊

落黎香港打香港隊未呀屌你老母臭閪

勁到

牙素，打，往死裡打。打支那豬怎能留手。

冇睇唔知 細佬而家sm中甲？
上超有望

呢排有嘢忙

仲有冇撻q

準中超後衛 梅州喺中甲算咩游球隊

搵隊中超要咗佢畀徐宏傑上去啦

btw佢去咗梅州好似靚仔咗

但去到中超要有一定用波能力 佢而家夠唔夠呀

慢慢嚟啦 打咗半季都冇唔好預期佢有好大進步住

細佬夠班打恆大後備

我話既

中甲所有場正選踢足定中超輪換 十零場正選加後備入替好？

法叔咁勁先中超踢到一排 我覺得細佬起碼浸返一，兩年先上會好d 唔係衰左好難返轉頭

香港隊成隊都夠班打恆大後備 to be honest

Remi仲喺史簡達堡喎

10/10 - 19:35 - 中甲 - 浙江綠城 vs 梅州客家
11/10 - 19:35 - 中甲 - 江西聯盛 vs 遼寧瀋陽城市
14或15/10 - 待定 - 中甲 - 貴州恆豐 vs 江西聯盛
14或15/10 - 待定 - 中甲 - 梅州客家 vs 陜西大秦之水
19/10 - 未知 - 中超護級組8強首回合 - 青島黃海 vs 廣州富力
24/10 - 未知 - 中超護級組8強次回合 - 廣州富力 vs 青島黃海
24/10 - 中甲第二階段開始

究竟係點架

嗰陣9沖、卓耀國都有影相，所以唔代表啲咩嘅

無remi 嘅 ....

卓耀國同歐沖其實都算正常架. 係無得出咋嘛
而家REMI係直情好似轉會手續上都成日出問題. 已經唔關球場上既事

我果也是正常 可惜佢太善良

原來尋晚蘇格蘭對以色列場歐國盃外圍賽， 互射十二碼Zahavi射失

屌 fifa樂仔冇樣

0外援

猶大有樣，樂仔無樣

小戴是自己人
小樂不是

有乜理由會冇樣

之前法老都有樣

作為box to box
防守得39 都真係低得可憐

猶生好耐之前已經有樣

PES評香港高好多
樂仔上集66 今集64
羅素 2019 66 上集67 今集66 (未轉會 更新data就變絕版)
2019 華度斯72 法老68 泰超 MattSmith68 尼迪利64 安基斯67 艾力士66 烏德勒支猶戴59 金奉珍64 巴拉克63 周衍丞畢頓61 傑志其他人包括外援+三林 55-61
2018 白鶴69 羅拔圖67 其他東方56-63

傷到咁?咩料呀

唔係gwa

係咪小樂同小戴係飯局發生打鬥

搞乜搞到咁傷

祝樂仔手術成功，早日康復

傷完之後個位會唔會無咗 好似歐沖咁

中超軍醫得啖笑不嬲

睇住細佬先囉, 而家係中甲咁FIT. 都有睇頭

歐冲話軍醫害佢

由支那、澳門或台灣抵港人士（包括香港居民、內地居民及其他地區旅客）的衞生檢疫措施：

除了在《若干到港人士強制檢疫規例》下獲豁免的人士外，必須在指定地點（家居或其他住所）接受強制檢疫。

指定地點=醫院？
住夠14日=隔離

唯有睇小戴

明智選擇

連燈愈捧愈收檔，愈反愈強
虎撲話猶戴已經國足主力 level了，客觀事實係由gw時期猶大步署好處心積累，睇訪問前德甲名將兼邵佳一推薦猶戴而唔係 gw拉線，
25仔香港公敵

隔離po話富力R&F傳唔搞？？？？？？？
傑仔先剛簽約

在2014年10月，陳俊樂獲教練金判坤賞識，以18歲之齡入選香港U23代表隊參加2014年仁川亞運會，當時只是18歲的陳俊樂已是擔當正選位置，不過在小組賽最後一場對孟加拉勇戰受傷，小腿骨折被逼提早回港動手術

悟深意 入佳境

我反而覺得傑仔岩踢東南亞波

Agree, 去到泰國最好，但無人搭線

要球探留意唔易

所以其實用港隊呢個媒介去同不同國家隊踢多d友賽好有用 比人睇多d搏個機會

點解唔係259

【#外流港將】梅州客家 - 梁諾恆 #細佬

近期港超聯打得激烈之外，外流嘅港將都有好消息返黎，「細佬」上場再次入波協助球隊擊敗有另一位港將羅素喺陣中嘅江西聯盛。「入波固然開心，但係球會可以保持不敗，而家暫時5勝3和，更加有5場可以零失球先係自己最開心。」

今季都踢咗唔少賽事，細佬都感覺到中甲同港超嘅分別 :「感覺中甲就少啲外援，而港超就會比較多歸化球員， 中甲嘅比賽速度就高啲，外援嘅水平都比較高，因為每隊每場都只可以出兩個外援。」

早前細佬更加成功拎到該賽區嘅第五輪MVP，佢就表示 :「攞到第五輪係MVP就當然係開心啦，因為始終可以畀到自己信心，都係一個係中甲入面嘅好開始，自己冇話特別有咩優勢，只係今年喺進攻同防守都穩定發揮。」

「細佬」每次打完比賽之後都收到好多人嘅訊息支持自己，佢就希望令到支持自己嘅咁多位感到驕傲 :「其實每次打完比賽之後都會收到好多朋友、親人或者球迷嘅訊息支持我，希望可以為女朋友、屋企人同埋支持自己嘅球迷盡量做到最好。 黎到梅州之後，希望自己可以集中喺足球上面，為球隊貢獻更多，令大家驕傲。」

講到球迷嘅支持嘅，細佬更加講到自己身為少數外流港將嘅責任。「現時香港外流嘅球員唔多，我覺得自己某程度代表咗啲球會對香港球員嘅睇法，希望自己可以做到一個好嘅榜樣，令到其他嘅香港球員外流都會容易啲。」

訓練相片來源：梁諾恆

#香港足球 #外流 #梁諾恆 #亞洲 #中甲

呢條友個look有啲似你（祖爾feel）

冇睇過喎
即係2兄弟都咁混亂

蘇冠唔易踢架都... 以佢當時質素真係要200%努力.
返香港唔算係錯既決定. 因為佢都真係努力咁去操 實有進步

NOW有蘇格蘭聯賽杯睇 想了解蘇冠實力可以睇下

蘇超難啲
蘇冠都有啲可能

佢真係好落力
去南華果時d人都唔覺佢夠班
點知都係越踢起好

當然中超競爭激烈d
冇咁多機會容許佢慢慢升level

記得佢有場中超喺後面控甩腳被人打荷包之後輸埋

咪第一場囉之後機會就寥寥可數啦

How?

可唔可以pin
差啲唔記得今日有梁細佬

慢慢

I am back

1一0

細佬助攻

邊撚個近柱閘

唔閘

5號梁諾恆

第一點清唔到

1:1

1一1

有d倫盡
成個maguire咁

24

梁迪諾夫

食耐啲啦 你一食飯即刻入兩球

今場梁細佬負責斬波上前場？

Ht 1-1

場波使唔使咁低質

唔知睇緊咩

恭喜梅州護級成功

11/10 - 19:35 - 中甲 - 江西聯盛 vs 遼寧瀋陽城市
14/10 - 15:30 - 中甲 - 貴州恆豐 vs 江西聯盛
14/10 - 19:35 - 中甲 - 梅州客家 vs 陜西大秦之水
19/10 - 15:30 - 中超護級組8強首回合 - 青島黃海 vs 廣州富力
24/10 - 15:30 - 中超護級組8強次回合 - 廣州富力 vs 青島黃海
24/10 - 中甲第二階段開始

宜家中甲好難捱足睇全場
成日睇睇下冇心機睇

No link?

又可以hea踢了

國安？

班友都痴撚線

波台多真膠假膠都唔係第一日嘅事

證實連登跟本得啖笑

Av今日 on9失冠，ww果堆靠亞冠外流又斷送左希望
傑志多幼幼，靠亞冠外流機會應該多 d

無睇嘅識閪分咩

話時話，唔知會唔會有啲𡃁仔𡃁妹係踢波有天份，襯bno 簽證俾老豆老母帶去英國呢

依家踢緊職業嘅就應該太遲

所以羅傑承無論點憎佢都好，佢真係創造咗香港足球近代史入面最後一個球星

唔係無錢先去咩？

CCtoy傻鳩入嚟波台真係拖低哂啲質素

舊一代最出名係中國輝，之後就斷曬層，去到樂仔先叫出名d，但係佢聲譽都係未夠輝好，始終樂仔帶領港隊仲未有咩成就，希望佢第時可以帶領港隊入亞洲盃決賽周，咁就有機會上到神檯啦

港隊中場大將同未來隊長都咁少人識香港人做忽然球迷真係最叻

還我牙素

好q lag

終於認證

中甲啲賽後訪問真係笑死人

有啲咩嘢想同女朋友講

14/10 - 19:35 - 中甲 - 貴州恆豐 vs 江西聯盛
15/10 - 15:00 - 中甲 - 梅州客家 vs 陜西大秦之水
19/10 - 15:30 - 中超護級組8強首回合 - 青島黃海 vs 廣州富力
24/10 - 15:30 - 中超護級組8強次回合 - 廣州富力 vs 青島黃海
24/10 - 中甲第二階段開始

豆豆

中甲韓疏霞

最近磅係咪日之泉第三果季
最後一場對榜尾輸鳩左跌返個中超位出嚟
陳七同傻邦
定係果陣得陳七

有線電視 愛·體育

【富力散班？】
小編收到風，港超豪華球會富力R&F經歷兩季四大皆空之後，下季會唔玩喎！大家一齊估下點解？（估中無獎）
#空穴來風未必無因
#港超豪華球會
#班費5000萬

Kelvin:
縱使這個行業今年給拖賬的問題越來越嚴重，別人的認同還是努力的動力。作為香港人，能做中超中甲不容易，東歐那邊我們也在三個國家的頂級聯賽簽過球員，還有泰超、馬超。總算沒丟香港人的臉。

Asaikana
今天 08:33 已编辑
本轮中甲联赛浙江能源绿城和梅州客家的比赛净比赛时间长达68分26秒（数据来源：@同道伟业 ），是本赛季中甲净比赛最长的比赛，此前还没有比赛超过60分钟。

富力散班
清貨了

支爆了
富力應當悔改

佢既級數 願意試一定出得返去. 去東南亞啦

去泰國踢亞冠

秦國，印尼，啱佢，立立有冇門路

Tan sets to be released
(FM tone)

轉會窗幾時開

Mk聰今日正式
進駐飲食/財經台

Free 走啦

都要足總出去傾program幫人外流。

自由身加盟得唔得？

咁on9
支那果然無樣野正常

傑仔唔好on9踢返港超, 出去搵機會再外流, 真係冇先好踢

1.踢 kitchee打亞冠
2.去東方打亞協
3.返流浪等外流，垃垃上季比球員去日本試腳
5.等去東南亞試腳
6.等下季去中甲試腳
7. 有 bno去咩咩試下

索肖衝擊法甲並輸血曼聯，能興佈局著名"兵工廠"再現奇效

叮咚體壇
10-08 18:14
法乙球隊索肖近期多次成為法國足球新聞中的熱門俱樂部之一，不僅在於這支近幾個賽季狀態平平的球隊，在本賽季法乙聯賽中保持不敗，一舉衝進三甲，而且該俱樂部青訓中心的16歲後衛Willy Kambwala成功簽約英超曼聯，成為這家擁有"球星兵工廠"美譽的老牌俱樂部輸血豪門的又一力作。

索肖俱樂部加入能興集團體育版圖，不僅可以向歐洲持續不斷地輸送潛力新星，還可以充分發揮其領先青訓體系，助力中國粵港澳地區青少年球員的發展，充分發揮其"球星兵工廠"的輻射效應，為中國足球的未來一代搭建起通往法國頂級青訓中心的橋樑

買本地球員

【女足】疫情下傳好消息 賀允同轉戰蘇格蘭次級聯賽

【體路專訊】香港女足疫情下傳來好消息！蘇格蘭次級聯賽（蘇超乙）球隊昆士柏（Queen’s Park WFC）本港時間今日（13日）凌晨宣布，簽入原效力傑志的「港腳」後衛賀允同，令女足外流大軍再添一員。

昆士柏凌晨在Facebook專頁宣布，簽入24歲香港代表賀允同，待所有手續辦妥後就可以完成交易。她透過球會Facebook指，加盟昆士柏緣於球會的悠長歷史及優良設施，並從港隊隊友口中得知蘇格蘭聯賽非常具競爭性：「我很期待新一季的來臨，希望能在場內場外都汲取更多經驗，令自己變得更強。」司職後衛的賀允同曾效力龍門及沙田，中學時期亦為賽馬會體藝中學贏得學界冠軍兼當選MVP，遠赴蘇格蘭前效力傑志。賀允同5年前開始代表香港女足，曾出戰亞洲盃外圍賽、奧運外圍賽及女子土耳盃等。

昆士柏的主場位於蘇格蘭最大城市格拉斯哥，據球會所述屬蘇格蘭最長歷史的女足球會。昆士柏現時於當地次級聯賽角逐，球季將於下周日開鑼，首仗將面對聖莊士東。鍾貝琪及秦正行上季亦效力同一聯賽的基爾馬諾克，但疫情令球季停擺後已於4月回港，暫時仍未返回當地。

24歲會唔會係有BNO當本地？？ ... 定女足無外援限？？

光蛇真係是無辜的

最快一月bno 5年開始生效到時咪可以轉本地

英國啲聯賽應該無外援名額 男子係職業聯賽所以要工作證 佢哋應該係要揾工攞工作簽證再業餘踢波

英國好多人有雙重國籍，Sterling可以代表牙買加，Declan Rice可以代表愛爾蘭，雲比沙卡可以代表剛果，所以理論上有英國passport(BC/BNO with working rights)就可以踢

以前唔踢得係因為申請工作證太困難，國家代表隊唔知要係排名幾多以上，個球員又唔知要踢咗幾多場先可以申請工作證

戴狗個case都係咁，除非renounce咗本passport

外國人咁容易就可以揾份工留低咩？不過有bno就可以唔洗煩點樣可以留低踢波

真係慘
搵得一年大錢
咁快又斷左財路

可惜，仲諗住佢會留到入籍

係淨係女子定仔都係？

咁誇張

好想知KY LO有咩後路

玩fm意甲大後備都係得幾K稅後周薪
R&F高過佢哋唔出奇

反而想知日韓球員外流去歐洲3/4線球隊，簽證問題點解決？都係普通工作簽證？

落差太大

仲扭緊計想要好少少ge約

葡萄牙對非歐球員無咩限剝

其實真係可以一試，都去到呢個地步，試左唔得先轉行

金洋洋張露張成琳 D身價真係得啖笑

Sean攞到passport之後一月北上有冇可能

反而堅堅唔覺唔覺已經踢左4年

堅堅都應該會番德國啦，當初唔係因為富力份肥約都唔會留喺香港咁耐

唔係轉左口風想踢港隊咩???

等左成年都未有護照

好難講覺得佢都係睇錢份上

唔撚係掛
等撚左佢7年而家先黎搞D咁既野

到佢夠期嘅時候，仲淨幾多貨可以賣

佢有貨都唔代表會賣出嚟

大家都知中國足協都係睇血統架姐如果佢同Matt Lam都外流到就好

其實班後生, 仲有機會就唔好怕低人工, 你踢得好, 遲下4,5萬踢東傑都有機會

好似話係疫情影響如果今年內都冇既話咁真係唔使再期望啦

歐沖機會來了

點解港超冇人搵鳩沖
上年出黎佢都未算好差

定佢仲係想外流

咁繼續免費踢垃立算
垃立最唔阻人發達

一，佢prefer簽份超短期嘅合約

二，佢睇唔起港超

富力R&F皮已收

傑仔

Close左轉會窗？
估計去飛馬/東方機會大

簽短期合約去流浪，一月北上

富力敗走 證明港超唔易踢

素素

周郁神會唔會返去一隊搶埋韓佳其個位

其實佢係老撚借過去

牙神認真打係唔差

羅素又踢番中堅

又話搞青訓
原來一直幫人養仔

傑仔去邊呀

如果中甲啲人好似黎明隊啲人咁mark佢，咁佢就廢武功

香港華人都得，大陸仔都應該得，但可能係踢咗幾場之後先做得到，頭幾場應該係咁被佢中出

頭條日報：
去季復賽前加盟的港腳鐵衛徐宏傑，未曾為新東家上陣便需離隊。他無奈道：「聽到解散消息也感到無奈，現階段最重要是跟會方商討解約、獎金等問題，往後再考慮落班事宜，幸好自己已獲部分球隊初步接洽，期望盡快有好消息。」

徐宏傑等名將或較易臨急找到新落腳地，副將卻前路茫茫。效力富力僅一季的翼鋒林衍廷坦言距離新一季開鑼只餘不足十日，友會大致完成組軍工作，他只好盡力，冀最終能順利落班。

突發

✍️ Remi Dujardin is one of the club's entries during the summer market. Welcome on board Remi! ↘️

Meet the midfielder, Remi Dujardin

Remi Dujardin is one of the club's feeds during the summer market.

The 23-year-old from Hong Kong has signed a contract with our club for the next 4 years and is on the federation list for the 2020/21 season.

Dujardin who has tried to play in the USA, Finland as well as in Spain with Estundiantes de Murcia and Fc Jumilla in the Segunda Division is seen by the club as a very qualitative element for the future.

The red and white midfielder counts a total of 12 matches with the Hong Kong Under-23 representative!

Welcome on Board Remi!

大家都訓左？

Remi終於有一單轉會可以成真感動

咩球會來

阿爾巴尼亞超，上年排第4

一簽簽四年

有無歐霸踢

簽4年少少意外
希望打得起

但其實簽幾多唔係重點 梅州傑仔，上季艾華度，今季富力散班已經係例子

Remi加盟個post冇乜人理大家快d入去like同comment下啦

可能只係本身嗰隊既球迷黎

我意思係個post都係d阿爾巴尼亞人自己like姐

主教練李志堅表示，不排除會簽入富力球員，他說：「本身已預備好新季，當然想球隊有更好發展，有能力的情況下亦想幫到球員，富力亦有很多高質素球員。」他笑言有考慮伊高沙托尼，但不知道伊高會否考慮東方，亦指富力退出，球會沒有因此「加碼」，但本地市場上多了選擇補充兵源，「本來會多想從外面引援，現在本地有選擇。」。

茹子楠（左）在新球季將會被外借到晉峰，但李志堅指，季中有機會把茹子楠收回，準備亞協盃

打工仔role model

上哂身？

better than 吳偉超未

Cls

恆大/上港 首名香港球員準備

中國隊搶人未 香港特區是中國一部份 香港球員是中國球員

踢中超再講

羅素畀人黑撚左一球

唯一一場勝仗, 就係個場

勞列斯

細佬 goal

麥柏撚又然比細佬坐正港隊正選

以港隊表現計
我覺得傑仔仲踢得好d
不過閘位外流點都難d
除非你助攻勁到艾維斯咁

多d球員外流啦

中超依家好多免費借球員(幼幼)比中甲，有上陣條款，又要出 u23, 所以香港球員機會仲少左

上面中甲本地中堅值 300萬，如果上游

東傑可能都會要，打亞洲賽多個本地球員係好事

笑咩

全力支持梅州

係頂得靚既
不過主因都係對手係前面miss頭先入到

細佬直去 上港/申花/恆大la

準備好足 , 反應夠快

同意. 但暫時都仲係中甲level先

小戴

new post: